# Consulta tu informacion de tu cuenta de github
# Español
### Documentacion Nativa
#### Vue 3 + Vite

![imagen](https://miro.medium.com/max/1400/1*C8xdSMN_IkeXDsTLt6EACA.png)

Esta plantilla debería ayudarlo a comenzar a desarrollar con Vue 3 en Vite. La plantilla utiliza Vue 3 `<script setup>` SFC, consulte los [documentos de configuración de script] (https://v3.vuejs.org/api/sfc-script-setup.html#sfc-script-setup) para aprender más.

#### Configuración IDE recomendada

- [VS Code](https://code.visualstudio.com/) + [Volar](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=Vue.volar) (y deshabilitar Vetur) + [Complemento TypeScript Vue (Volar)](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=Vue.vscode-typescript-vue-plugin).

### Documentacion Propia

## Scripts disponibles

En el directorio del proyecto, puede ejecutar:

### `npm run dev`

Ejecuta la aplicación en el modo de desarrollo.\
Abra [http://localhost:5000](http://localhost:3000) para verlo en su navegador.

La página se volverá a cargar cuando realice cambios.\
También puede ver errores de pelusa en la consola.

### `npm run preview`

Inicia el corredor de prueba en el modo de reloj interactivo.\

### `npm run build`

Construye la aplicación para producción en la carpeta `build` o `dist` .\
Empaqueta correctamente React en modo de producción y optimiza la compilación para obtener el mejor rendimiento.

La compilación se minimiza y los nombres de archivo incluyen los hashes.\
¡Tu aplicación está lista para ser implementada!

Consulte la sección sobre [implementación](https://facebook.github.io/create-react-app/docs/deployment) para obtener más información.

## Otras comandos...
```shell
npm install
npm start # o npm run dev
npm run lint
```

# English

### Native Documentation
#### Vue 3 + Vite

![imagen](https://miro.medium.com/max/1400/1*C8xdSMN_IkeXDsTLt6EACA.png)

This template should get you started developing with Vue 3 on Vite. The template uses Vue 3 `<script setup>` SFC, see the [script setup docs] (https://v3.vuejs.org/api/sfc-script-setup.html#sfc-script-setup) for Learn more.

#### Recommended IDE Configuration

- [VS Code](https://code.visualstudio.com/) + [Fly](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=Vue.fly) (and disable Vetur) + [TypeScript Vue Plugin (Fly)](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=Vue.vscode-typescript-vue-plugin).

### Own Documentation

## Scripts available

In the project directory, you can run:

### `npm run dev`

Run the application in development mode.\
Open [http://localhost:5000](http://localhost:3000) to view it in your browser.

The page will reload when you make changes.\
You may also see lint errors in the console.

### `npm run preview`

Starts the test runner in interactive clock mode.\

### `npm run build`

Build the application for production in the `build` or `dist` folder.\
Properly packages React in production mode and optimizes the build for best performance.

The build is minified and the filenames include the hashes.\
Your app is ready to be deployed!

See the section on [deployment](https://facebook.github.io/create-react-app/docs/deployment) for more information.

## Other commands...

```shell
npm install
npm start # o npm run dev
npm run lint
```
